轉載 - 繼續無大台 真遍地開花

《請真香港人重新三思傳統集中遊行是否可行、有想法搞活動請即搞文宣》

#非屌真心想去邊區手足只屌帶風撚
#訓練獨立思考判斷
#數據上集中一區被捕數字大過各區開花超過十倍呀

各位，我只係一個已經發夢發左四個月ge上班族，由六月開始一直睇住呢個運動由最初傳統遊行，演變成勇和各做，然後唱歌集氣變成勇和合一，去到今日和理非都可以冒被捕風險無不反照出街。

但有一樣我真係想手足再諗清楚，由十月一日起，一有遍地開花，就有帶風向人士向已經有截斷過海路線風險下，**用不同理由抵制各區活動，表示一定要一區**，理由竟然話要影副相。

大佬，有幾個月出過街一定知道，由黨鐵愈封愈勁開始，過海已經愈來愈難，仲要搜巴搜的士，仲不停洗版式吹風叫人過海？今日唔係個個撐港島，係純粹因為本身宣傳得港島咋。

強烈希望真手足想搞活動即整文宣，朋友想去邊就自行判斷，唔需要再有共識，因為真香港無大台，對準槍頭樣樣都係共識！記得一定要搵辦法share FB, WhatsApp, IG，因為好多返工人士唔會睇TG，睇連登都唔會係大多數！

一名普通香港市民

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登